上星期搭巴士有條傻閪開speaker 叫人$195撈9988

究竟開speaker 係邊心態？

輸到痴咗線

搵人陪葬

我係叫佢撈9988 put
聽d唔聽d

但我聽到係話195 大支持位 一定會上番去喎

扮收到風

痴撚左線

就係聽到條傻閪咁講 即刻put 左

繼續跌... gogogo 想買
利申 一手都冇

點撈呀？依家169喎
等佢上返190先買？

同班證券行炒鬼一樣 高調買貨姐係叫你接貨

On99 2020仲有人用呢招